救命，舊機用獨立包更新唔到win7

防wanna cry個更新下載包，windows 7 32bit版本無問題，但咁樣
上次更新係2012年

我都試過呢個情況, 呢個解決方法我試過係work嘅.

你64BIT wo

問題已解決thx大家，版本下載錯，要上microsoft官網搵先裝到岩既，係其他網個條link
到下載既64bit版本係廢既

第一眼望到標題寫住 獨立包裝